人多到開始見到油尖旺各引一軍攻西隧

可以封到聽朝？

10

9

8

7

點解政府要派人入去, 目的係一邊勸降, 一邊收集入面情報/證據, 例如有幾多人, 係咩位置, 物資情況等等, 我敢肯定入去既人一定有多於一種既攝錄監察儀器。之後, 等臨天光既時候就會派特種部隊強攻清場。

要解救, 只能從超限戰既角度去諗, 唔好諗住可以用平常方法解救。

戰術分析

6

去poly唔係西隧

後面人超多去唔到，部分去左西隧阻狗總增援

加油呀

去poly! 救學生！